[PSA][五毛注意] Show Blocked User 揾嚟搞 #122718

經典回望‧1997影片 解放軍對英兵霸氣喊話︰你們可以下崗，我們上崗！
請陳志全向公眾解答 為什麼「台灣議會內連線」沒有國民黨？
傀儡？棋子？ 東網爆港獨陳浩天收台獨資助
美國軍艦為什麼撞不贏貨輪？那就好比雞蛋碰石頭

中國長征火箭發射失敗 衛星沒進入預定軌道

一句ko迅速潛水唔應機, 左閃右避

條五毛極低級
貼啲支那人先會用嘅鳩圖回post包底

中共國常見啲嘅金館長熊貓表情都冇咁低質, ChiNa味濃

壹傳媒逼員工變自僱 內部怒氣沖天

#1 揾嚟搞 16 分鐘前

[PSA][五毛注意] Show Blocked User 揾嚟搞 #122718

未獲邀出席回歸20周年活動 朱凱廸惡人先告狀 怪政府「挑撥離間」？
湯家驊技術性KO楊岳橋： 我係民主派 唔使人哋批准
壹傳媒員工被賣豬仔 職工盟李卓人聽不到？要靠工聯會？
台空軍又出醜 經國號戰機射導彈沒點火墮海
黎智英壹傳媒推假自僱縮皮 台港工會齊炮轟
壹傳媒逼員工變自僱 內部怒氣沖天
經典回望‧1997影片 解放軍對英兵霸氣喊話︰你們可以下崗，我們上崗！
請陳志全向公眾解答 為什麼「台灣議會內連線」沒有國民黨？
傀儡？棋子？ 東網爆港獨陳浩天收台獨資助
美國軍艦為什麼撞不贏貨輪？那就好比雞蛋碰石頭

［我們是美軍，請改航道］美艦遭撞案 菲船長：軍艦不理警告駛向貨船航道

#7 殘體字9up海事規則

臭閪支那賤種
你身上果陣臭閪支那除, 盲既都聞到啦

下下貼幅圖，好on9

三色貓最近都露出馬腳啦

支那五毛：( Show Blocked User - 揾嚟搞 )

[PSA][五毛注意] Show Blocked User 揾嚟搞 #122718

貼垃圾圖引HKG報大公文匯用紅色大字打殘體

中國人日耗3小時看手機 全球第二
長毛申請下次坐監留髮 法官唔批
未獲邀出席回歸20周年活動 朱凱廸惡人先告狀 怪政府「挑撥離間」？
湯家驊技術性KO楊岳橋： 我係民主派 唔使人哋批准
壹傳媒員工被賣豬仔 職工盟李卓人聽不到？要靠工聯會？
台空軍又出醜 經國號戰機射導彈沒點火墮海
黎智英壹傳媒推假自僱縮皮 台港工會齊炮轟
壹傳媒逼員工變自僱 內部怒氣沖天
經典回望‧1997影片 解放軍對英兵霸氣喊話︰你們可以下崗，我們上崗！
請陳志全向公眾解答 為什麼「台灣議會內連線」沒有國民黨？
傀儡？棋子？ 東網爆港獨陳浩天收台獨資助
美國軍艦為什麼撞不贏貨輪？那就好比雞蛋碰石頭

[edit]

#43 三色貓 4 分鐘前

三色貓 #46644

屌打連登討論區一覽
3日啫，眨下眼就過啦
港股高開，萬里放晴迎習大大
估唔到香討都屌打連登
屌，連登cc好恐怖
高質討論：80-90年代真係全民月入幾萬?
供30年狗屋好地地，十年黎一次3日就嘈嘈哄
話高登低質既人, 不妨去睇睇先出聲
英國特工死前懺悔：戴妃是我殺的!
呢個post公開晒會員個人資料
竟然開始懷念高登5毛
97回歸確是一件小確幸!
英國佬都有今日啦

理得你真定假

我有話過你係?

佢d圖真係隔住個mon都望到好大浸味